Swift求救

話說 小弟有份功課要整隻細game
其中有個function係俾user入數字落textField嘅
當user入1-9以外text 就會自動轉做0

想請教有冇師兄識點搞？

Uitextfielddelegate - shouldChangeCharactersIn

之後自己google

Thx ching